有冇返office工嘅人會當自己個位做迷你倉?

我返工個位仲大過自己房企到嘅位 搞到好鐘意返工